記住727嘅行動都係為左主線五大訴求

呢個post唔係要大家唔好去清肅鄉黑，而係希望大家記住我地去嘅原因係為左清除香港黑社會勢力，唔比機會警黑合作比各個字頭睇得罪香港人嘅後果，從而令我地係光復香港同爭取五大訴求時唔會有其他影響

光復香港 時代革命

Push
其他係支線黎咋

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

push

鄉黑既機動性係元朗高過我地，
車/鋪/村/工具佢地準備一定快過我地，
請集中保護同路人，但要有還拖既準備